夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

收到##fatc

訓吧

##fatc

屌你老母

咁早訓聽朝咪好快又見到你叫春囉

早睡早起身體好

Weak

關你撚事

無謂再屌鳩你 我沒資格插柒你！！！！！！！！！？？？！？？？

好想快d到聽朝又見神之廢青叫春呀

屌你老母死肥仔

訓啦撚樣

屌哂你地老母

反彈網

反你老母

好波

好你老母

母你老母

唔訓

唔訓正傻閪

訓啦屌你